# largescalesolutiontesttask

JS - не соблюдает dry... времени мало было...
В загрузках можно найти файл db.sql - дамп с бд (postgresql) - схема базы данных и данные.

Видео демонстрация работы (если лень ставить решение или не получилось поставить бд

[[embed url=https://www.youtube.com/watch?v=kuJhOxJsWfw]]

